[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5972)

Happy new year！！！

入呢個post既人都贏錢

各位手足新一年繼續ｗｉｎ！！！！！！

勁到 一返嚟就開post

唔等21年先開？

Happy new year

21年嗰個贏大錢

gooalllllllll

唔想比人狙擊

贏多啲

下 波po24?

新年贏大錢

報到

成班去晒屌女

Happy new year!

原來是咁

留係波po既手腳=準備做大蛇win蚊

唔上水果啲應該輸死曬

補幾

新年大家全羊

Happy new year!大家贏多啲

中

happy new year 大家羊多d

Happy new year

2021大家一齊贏多啲

奧沙贏波 大家都快樂

happy new year祝大家長中長有

大家2021年贏大錢唔使針

新年快樂！

奥沙快入

新一年祝大家贏大錢

你最喜後買咗主？

happy new year

光xxx時xxx

新年快樂 大家贏多D

澳沙fg!

係見到私家雞咁

足球精選2021

00:00:00

西甲D波真係垃圾到

奧沙贏波 101100 新年禮物

我

Lm

波Po 24

我都係

心大心細揀咗主

！

ok

內定我啦

奧沙罰球中柱

新年快樂

食角屌你老母

我四季兄祝波板同仁新年快樂 事事順景 恭喜恭喜

屌 中柱

問題角

3c

中柱當入左

2021大家贏多D

咁靚中柱 頂

半場食角

食左??

123

食左啦

我E神祝大家贏多d

我了

半場00水泥gel

lm

食左

仆街 又食角

估唔到新一年第一樣野就係比人食左角

主禁屌 點部署

新年快樂
祝大家新一年長賭長有

有冇邊條友買角大 麻煩出出去

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

6.5大 2021 第一炮

認同請分享

客好廢喎屌

輸半都唔得 要贏

Happy new year 手足們勝多d

祝各位 新年快樂 身體健康
繼續贏大錢

新一年 個個發大財
有無人派

新一年。祝大家瘋狂蠃錢
新一百萬之旅又嬴三十個

奧沙全場 00
抽二個$500 定5 個$200？

last球罰球嚇得我丫

直接俾1000我算

若然時光倒退當初結識時

新年快樂 各位新一年贏到開巷

5個$200

送隻gk 索隆你？

Me

紅左 客勝仲高過和 客有幾廢

要好似早幾日聖羅倫素咁

5 個$200

個角好古怪，點解仲有7.5買

00 抽5 個$200 算

頭20

me

買咗奧沙 輸住過2021

2c

00買左幾多

ready

入唔到咪刷到8 c

會贏呀屌你老母

輸埋道氣就真係唔駛贏錢

咁厚禮 唔洗啦

1

主隊唔係紅左個龍 贏左啦

2021年波po全人破產

個場買左主

樓下贏錢

好

買咗奧沙，預咗

6.5角細仲有1.73
派錢
紅左冇角

新既一年 大家都贏 super

LM

你輸

我都奧沙

紅一個都可以冇波入

新一年就輸錢

真係爽
2020年最後買果場都係贏

2個500

你贏咁多得唔得㗎

奧沙贏10 1 100

2021年祝大家繼續輸到洗白白
人人上岸

，

啱啱皇so

紅牌 聽var 加換龍同訓地 都差唔多成十分鐘 先補得4分鐘 笑死

5個200開心啲

新年祝各巴打赢多D

成班真係過年hea踢等收工

6.5s點輸？

成頁都無人討論得lm

連5個c

客隊斬波都唔識斬

咁撚多人留

想討論咩？

場波冇咩討論價值
兩隊等收工去倒數咁款

客真係好廢 半格都偷笑

4.5s?

6.5細all in
輸咗下年先賭

岩岩先新一年

都幾忍得下

新一年祝大家逢賭必輸

輸到家破人亡 破產跳樓仆街死

[sosad下年

2022

大波黨全軍覆沒

5.5b係咪要驗腦

賭咁大

食完宵夜而家先見到派錢

贏硬怕咩

2020 大賺
派5 1 3000

無好口你就仆街死

你咁反問 我諗左諗 真係場波無咩好講

又冇波入又得兩隻角，算啦

新一年第一位幸運兒

新一年 我希望

杜狗死全家

0：0波膽

角啊 快刷 連C雅召喚

支持

5 1 3k都信屌你老母用下腦喇

3ccc

4.5買到一半又有角

新一年 我希望

G大師死全家

我g今日贏幾多？

5 1 3億

4c

用腦喇傻閪

4444444444

角啊 刷佢老母

連c

角細震緊..

4C鳥

咁快4c...
6.5震緊

0 已戒賭 新一年再賭我唔玩前_ _

5.5震緊

咁都要震 咪玩啦

6.5b gel

計下計下股波羸左7位數
想派

上面6.5s位手足

玩/後門？

有

唔賭照岀水得唔得

補返個6.5b算數

最快留馬會ac 過3000

傻閪

得閒出下

係咪內定左0:0

又新一年和和氣氣

過年要和和氣氣

客隊點解會排高過華西 基達菲

31520520

笑死 個龍

黃牌

跑得咁慢既 咁都追唔到

等陣2黃一紅就好笑

3000蚊 你老婆1Q ok?

好期待連紅2個龍

2020 大賺一球
最快留馬會ac過3000比你

小丑杜

Happy new year 沙蛇

一齊見證奧1:0

俾個連C啦 唔該

62717171 快！

沙蛇2021繼續贏多啲

now條友係咁吹奏盧卡斯佩雷斯

奧沙GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

真

Goallllll

嘩

我屌。。。

咩話？1:0？

GOALLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上盤手足報到

Goal!

癲到

黑單蛇我了

頂住啊

勁能柒到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

客真係廢到喊

新年快樂啊奧沙

奧沙辛拿！！！！！！！！

糕

轉頭1:1

客輸波刷角啦

咁都可以俾人入，垃圾客隊

Happy new year 真係

新一年都要送錢馬會

戰神卡真係

gooooal

終於可以派我啦

@4.9 主FG

刷c 未

頂埋/入多球炒柒客

又紅左特別勁

邊度有奧沙波衫買！！

30歲巴

派？

叉個波出底線算啦廢龍

奧沙

奧沙辛拿 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西甲正氣上盤日

6.6 倍

買親對家紅都係戰神卡黎
乜撚野水晶宮 艾拉維斯

仆街和得3.4
補唔補好

甩手 靚

打少個仲勁

頂撚住一世球迷

4.9倍主WIN GEL

追多注 主

咪啦

兼職賭徒同兼職海外賭徒有冇關係

屌你老味，尋晚買華倫西亞，打少兩個守唔住，今晚買艾拉維斯，打多個又俾人入，痴撚線

痴撚線波

完左先吹奏啦

無

追和一世球迷

差d想屌無柒頭

又做大戲

頂住

園買咗下一入都未喺度講得切就已經入咗

唔事後了

@屎怪 @鋼巴 一齊嗌

奧沙屌多兩粒

立即完場

笑到

爽

1.5大

上盤 2x1 收錢

有無5.5S勇士？

準備一球到尾

同你同路通常特別旺

主隊有冇機入多球

輸緊粒都無角

中哂波都罰球

睇好有

入多球俾我0.5/1b 全格

西甲啲球證好撚亂鳩黎

12m？

var

12m?

主12M?

冇

12m varing

12m

唔入嘅話死全家

miss please!!!!!!!

12m

求你入

艾拉 12m

報假

艾拉12m

no！！！！！

個球證左重客

Miss pls

客12碼 唔係罰球黎

goallllllllllllllll

1:1

屌
乜撚野事..未補飛

1:1！！！！

客勁撚柒到

針

1-1

屌你老母

咁都頂唔到

你太遲了

明明禁區外 CLS

下盤手足又暫時復活了

刷多3c再反cup 上

12碼有冇得炸

無睇波，真12碼？

雖然我都買咗客 但吹奏唔落 佢地好廢

好彩追到，踢成咁嬴半格算喇

1.5

-4c

2.5s針得

我個live慢
禁區外點撚樣12M..

咁十二碼真係慘

球證

可能因為剷人

本身罰球 var話係12

有冇得炸。。。

Var都唔睇 球證on9?

射完先睇咁ON9

咁都有12m唔係禁區外咩

咁撚on9

我真係睇到禁區外面

責界點分入面定出面

假波黎

買梗5.5S封咗，變1:1

睇左先有12m

2021係咪會開個21

黑雞到。。睇都冇睇就12m

閪甲球證操控賽果

有冇多球

注定和

最尾開場大波

掂到界當入面呀

客會cup埋

dllm 黑哨

西假

屌 又唔刷角 客隊真係畜生

睇左啦 射個陣下面咪彈左行字出黎

555

仆街

CLS
禁區外黎,吹乜9 12M..

真係踩禁區線 var都有相 點黑哨

主隊入波激嬲左球證

6.5s震緊。。。

Var is bull shit

2021 和氣生財

66666

666

666

2連

wa
點睇都係出面啦

花式連c

666666666666666666

掂到界就當禁區內定要個入曬界?
唔係好識

真係禁區內線
唔VAR都睇唔到

6.5針。。。

臨尾爆角

屌 又假波

假撚到

已爆

連角 6C

好波 俾多6C得唔得

6C 好波

boom

慢鏡中個下隻腳踩住禁區邊

中個下隻腳真係岩岩入線

頭先隻角

好彩封

可能犯規者

一野省落主條友到

屌 主嬲9 佢入多粒

掂界就當入左禁區 正如入波要過曬白界先當出左禁區入網

買左6.5s

5.5s boom

封完角未

呢個連c雅靚到

角細又針

幫手入多粒啦

-2c啊

頂住個細呀

6.5s穩！

大波是夢？

角大手兄 派一派新年利是比我ok?
5.5s 慘死

？

似刷角

直屌左主勝點補

個爆炸頭亂尻咁解圍

屌買細開大 買大開細

same

無計
只能怪自己冇補

2021即刻輸錢

狗會封走地角做乜

cut左corner

刷爆佢老母啦 最後10分鐘搏埋佢

屌你老母做乜無角買

又無得玩角？

80 分鐘封角 想點

好撚狗真係

馬會同個球證搞完野?

準備爆

屌 馬會割禾青？

唔俾7.5s補飛

5c 定6 c?

操盤手睇唔透

我想買7.5大

6 連左角

操盤手要屌閪？封咩角

北京電視機

下 封角唔比買

馬會輸唔起唔撚俾我哋補角

2:1未

得果56粒角都數錯呀？

準備

6.5a gelgelgel

依D波都甩腳

馬會好狗

2021都唔開個2:1賀下

俾多2c 我啊

會唔會有絕殺

777

想幫補下主盤都唔得？

7777

7777777

似！

快手21

6.5b@2.35 goal

7 C

狗會真係知道會爆角 封鳩左

我屌你老母，刷乜9

俾多2-5C THX

全副身家6.5s巴打還好嗎

狗會個角封住係咪收到咩風

-1c

夠膽就9.c

屌真係屌...... 玩爆角s補都唔比

88888888888

8c....

88888888

888888

888

JC神封

8888

屌你老母想買7.5大

今日澳職輸太多 俾老細屌

封角好狗

8888
話左唔俾補飛

比力入多球

狗會真係勁撚到呢

7.5S補都冇得補 馬會又贏

刷角入波

花式刷角

真
5c想買都無

唔好

成晚留留長無波賭 點追數

好在 無得買🤣

now個旁述講粗口

睇勢似cup

hkjc fucking disgrace

屌 角細真係想死

馬會開返9.5

狗會世界第一

而家先開有撚用咩？

今日澳假輸到爆廠知驚

咁都有第8隻...
係就唔差在俾多隻黎

狗會

我初盤買左 岩岩見想刷咁想補封左

7.5b cashed

刷到8 狗會預備開返

2個月無贏過 讓乜撚野平半

賽前8.5都開到？

空中巴唔知有冇補到飛呢 咁爆法

而加先開番 不如唔好開

又收番

1-1完場算數啦

馬會新一年就出茅招

咁應該神9完

on9先賭馬會
抽水高 亂封盤

屌補唔到飛

彈出彈入屌你老母

馬會真係好撚核宊 新年第一場波都咁

開番就唔買了

又開返................

佢都執幾十萬 邊在意呢啲散紙注

馬會操盤手我屌你老母，封乜撚角

大波比次機會

笑撚死 第一日就撚到賭仔喊

屌你老母2021第一擊就輸錢

屌 我都補左$300 7.5s

9.5搵你老母買

點會12 碼呀屌你老母

小注叫下2.5/3b 先

完場未，快

做乜鳩次次買親角細都和你jump

買左咩

屌都屌紅牌先

又神8完場

主快入多粒

各位即場角細慘死

上盤，9.5S

99999

9角

999
賽前都開埋

9c

和和氣氨

11.5有無啊 3格角

賽前係8.5? forget

呢球入啦

玩完，9.5都爆埋

上半場食咗隻角 卡初盤神8 狗會又贏 應該係咁

西班牙波真係廢到

面對面打多個都可以交失

奇蹟角大

輸即場角贏賽前角

7.5B低水

主d攻勢好好多

角球又唔使錢

高水8.5

比返個12 碼主啦 dllm

7.5 8.5 11.5

jer人，世界第一

人地貼邊場呀 boom

JC神封

唔會贏 球證買客

係輸北京電視機,咸能左....

打和啦屌

爆角就入波啦奧沙

真 好無聊 又唔會多忽肉

屌買緊9.5b @3.60就轉賠率
3.80就9c截埋
屌你狗會

2021波POST第一件柒事

又紅又12 西甲假波玩撚晒

你望就望神9

狗會開得 應該神9

奧沙似想贏埋

2021一定唔會買艾拉

半二全九 新一年第一場就咁正氣

Pin呢個啦屌。。。睇下邊場先啦傻閪

都抽得

哩隊艾拉維斯憑乜撚排13

半場見和緊主隊打少個
諗住 2021 年旺旺佢買個 NG 客隊贏頭注先
都要開個奧沙入先
睇黎未黑完

真 駁主w

好撚慘

咪再刷啦，頂唔住了

係就入多粒

都唔知點解今場買咗佢
以後追對家 讓兩球半都要

我都想佢9c完呀
狗會驚輸就咪開賭啦，

開到8.5b好爽 以為針

D球員收咁多錢
踢埋咁既波有無羞恥心

建議派我
ps 5.5 7.5s

1000留返比自己啦ching

補3球證買左和

操盤手誇年返工嘛要

快啲完場啦

又坐

完場未，震到失禁了

訓地了

笑撚死我啦

要咗咩

最後40秒啦

又bin c

賠率已變，賠率已變，我真係屌你老母馬會Apps

9.5S

！！！！！！！！！！！
新年快樂

頂實

收息

完場 1:1 9c
狗會開返9.5角球盤真係神9

我想死
爆角細

屌你老母咁都掃唔入

沒了,上盤喊能左....

頂住呀手足

1-1 9c

準備輸錢

係 輸爆廠

仆街咁都輸$100

有冇人知中場00買大波咩水

真係西利

會否變收屍

有諗過 但新一年唔貪心
買0.5/1算...

垃圾波

呢個操盤手拎2021最佳員工啦

收錢啦

兩場贏得少少

收錢

狗會無死錯人

呼，震到出撚晒水

今次勁 無仇報

ok 玩咗一星期 因為呢場垃圾即場 變到-70

啱啱6.5s位手足仲係唔係到

50蚊新年新開始

5.5s 都仲係到

70k

尋日咪贏

新一年馬會贏晒

70蚊

1.53 左右
我半場買左

入咗9.5S 1.29 即刻第9隻，震到

巴打又係你
買下角大啦

我都-50k

80-85封角球盤
唔比人買7.5 8.5
85分鐘8c開返9.5角球盤
最後9c完 馬會準撚到 無死錯人

2.5s奇跡生還

1.29都買你搞咩

新一年贏半格

明天一點 點睇

0.5/1 都有諗過
就係衰好分揀 NG
估唔到開晒全格
恭喜恭喜

5 連角屌你老母

上盤輸咗半，埋單打個和炸老友

川崎啦 雙冠

臭腳輸贏都有得踢亞冠盃

嘩你個9.5s咪買好大？

咁低倍率都入，赢5次輸一次都差不多嘔突

Pin 佢來做乜9
傻仔來
錢我就收足。理9 d 窮𠃊咩

派我

拎今日澳職角大啲盈餘玩下啫

睇離你fatfat
2021贏多啲

兩場勁中

仲要寫截止，唔係暫停

蒲松齡1.4 1.5都成日買啦

差唔多姐

你買200蚊上盤 買400蚊9.5s都打和啦

六蛇

佢大蛇不買細的

2020最尾嗰注同埋2021第一注都輸

臨尾買咗個低水9.5細

聽日訓醒屠架仔

仲以為得我一個買添

負負得正

想買腳+1

幾百蚊only，賭很細

想講買平注既double就打到和啫

信馬會盤手啫，開返引角大

介賭啦

買親都唔係叫戰神卡

刷角封盤 開番搏你買大

肉酸到呢

12 分鐘 5 隻角屌

今日三場波都撿少少

$280上盤，$650S

聽日想食親好嘅

咩話？新一年都冇人派錢？下盤同埋角手足去咗邊？

你派我派

派囉，等緊派彩

原來聽日繼續都係無波賭

有幾場

今日買3場中3場

垃圾客咁都W唔到

日假

角球仲未派

9角完？9.5S未派嘅

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌

2021 follow下

聖誕後D波細到癲，希望2021大波當道

想我新年開你第一炮？

到底你贏左馬會幾多百萬？年頭見你贏到年尾 ？無比馬會封過？

唔派既屌

新一年中左兩萬 希望係個好開始

咪係 趕住cash out

8.5s都爆屌你老母

隻角有問題
仲唔派到

Good night

收左工

角球仲未派？訓教算了

Goof night

重新數一次角都係90分鐘姐
狗會做D嘢真係7過人

又想派錢了
3 1 200

上盤B!

波台d 人jump 閪晒？

360寫10c

新一年改過自新味

球探都轉左10c

10c

連9.5s既手足都殺埋

.....

派唔倒了，針

終於有人應我
新一年會做藍黃絲，半藍半黃

2020年大賺
最快留馬會ac 過1000

快 要訓

為咗140冇咗600幾

由佢，頭兩場撿的，白賭，聽日拎番

冇人so你嘅 停一個星期先啦 btw happy new year

味你老尾味

5p字留返同你老母講呀嘛

Happy new year
唔緊要 總有傻閪

佢自己人黎 都派過比佢
唔似新条狗條撚閪

波台風氣
贏錢 派錢 杜蛇杜sir 乜嘢好聽嘅我都相信你聽過

真 如果我以家真派咪又係奶

想訓咪訓囉

派完先

新一年無人鬧交？

幾點先買得

新一年馬上輸錢 屌

上討論區上到無人理都幾可憐

開完post大波大角有人輸？

Xxxx 收嗲啦 新年流流逼人x你

你老木抄名狗

新年留留
真係要搵人吊下

想暢一萬蚊銀仔塞爆你隻c 眼 等你睇到嘢

禽晚約咗個靚模

想g 再講

搞錯呀 轉球半

#18
G大師(已戒賭)
• 4h
大時代

起承轉合個過程超好睇 而且幾乎個個人都好識做戲

MG好球

想g

決賽買角細是常識吧
買角大又要驗腦

有冇圖

想買臭腳

決賽都讓一球

岩岩上到球半

有重心

前鋒越回越愛

通常第一次扑唔同女會偷拍片紀念

快！

約個靚模幾錢

2021第一炮

無人買馬？

半主

出水貼唔貼飛都冇咩所謂
講女無圖咪撚講啦屌

免費

但之前送過嘢

同車咗佢幾轉

跑馬先

有無水

半和

2021 半大 上船

前你個閪鋒

無人理你呀傻閪

你囉正傻閪

啲賠率十幾轉回完又落 想點

單純allin 上盤喇，最差情況都係走盤

角大角大

真 飛腳都唔會夠打

假波咪夠打

肯登出未
點解你死極都死唔去
快撚啲死啦你

奪速

傻閪又覆我
登入返啦
點解你都未死？

要前鋒定飛腳？

飛腳冠軍🏆

角大定上盤

咩cup?

上次聯賽爭冠血洗狗腳5蛋

認真參考

有陣容未

下唔出千真

好想知

唔出小林悠

垃圾黎嘅

飛腳勝撚緊

角大啦

飛腳大船 前鋒穩了

收到風 前峰輕敵 琴晚浦天光

三千分夠做

前鋒最少都走盤

莫雷拉好波！！！

買452 跑542 屌你老母!!

2重有3舊咁好分

2021 要邊隊

有冇link

前峰真係有心要兩冠，？？

諗緊9.5b 定10.5b

買左三重單式 俾拉頂左頂

即場啦 1.67

飛腳出福將倉田秋

2021
1 川崎前鋒 2.5s

新一年和和氣氣要下盤

我買左君達 之後先知巨額位置

升到上1.8即入

我得買左2號P

最後40$ 有冇馬水

飛腳了

買高水

輸半

有料到

2020年最後一場同路

放錯

夢想成金P

同路

估計和波加時

你放錯2次

快今次幫大家回血

365冇人返工?

屌那星 無即角？

又上路

無角賭屌

屌 冇即場角

第四場有冇

365冇呢場波

有即場角?

皇龍司令

外仔掛

刪咁啲相先

無即場角

我都想知

有無人球探都係咁彈app

無365點賭

3>1 14

冇走地架？

屌 原來無即場角

清補番注1:1 可以大賭

365都無中伏

點偷拍好 求教

各位新年快樂！

而家先發覺無即場角
ＯＮ９９
今日又ＳＫＩＰ得

日本仔我屌你老母

角大24

封？

封乜？

盤

仆街原來無即場角

越位

yellow card

大阪入但越位

決賽=細波細角

冇晒人嘅

搞咩365都冇開

開波未？

all in咗低水3.5s

去曬玩馬

2.5s @2.35咁快變咗1.86

狗會有開 公道

玩女*

留名飛腳小勝

搵唔到link

好彩買3.5s果陣仲有1.5

死雷狗會唔會又6win

第1隻同最尾果隻亂買算

搞到北韓踢咁 數據都冇得睇

0:1左

前鋒勁屌緊

嬴左只是心口多粒星＋４００萬港紙（扣埋稅）

有少少好彩冇開即場角 唔係嘅話我實入大

睇波算 日本波比狗買

屌 出面唔開即場既 on9？

如果和係踢12m?定加時

cashed

連數據都冇 個個莊又唔開
得馬會開呢場

得1.5

半大表示中伏

睇咗一陣都覺得好悶

北韓波多數都係下盤

呢場好撚鬼

2.5跌到1.65
就離追到我3.5s個1.5

夠啦
非常穩陣
睇兩隊垃圾咁踢法2.5b 都無

其實宜家幾多角

兩隊話要保持社交距離

似0:0

0

咁都唔入

飛腳差啲

係咪完場上twitter睇比數

我睇緊啲好lag嘅大陸網 想熄了

求LINK~

冇直播？

前鋒和波輸波買齊晒

咪係囉 早知入角啦 我都以為有

算啦 仲係0角

黑白最右邊果個ＤＥＬＡＹ ３０秒
連登仔ＭＯＶ果個ＤＥＬＡＹ ２分鐘

三千分射去邊。。

但條女把聲

俾個主客搞到好亂以為自己買錯

前鋒休息夠係咁水準 世紀大騙局呢場

三占薰廢到

認真吹雞射12碼算

真 決賽踢到咁

唔睇了 開個3.5s比我汁返少少啦

前鋒都仲未上力 好hea

無數據賭西咩

日皇盃不嬲垃圾

終於唔洗聽大陸仔講野

反手反到

買細波邊會好似你咁成日提 買好多大？

決賽悶撚到咁對唔對得住天皇

幾多角？

發現威脅
此 網頁 包含潛在危險內容。
威脅: HTML/ScrInject.B 木馬
其存取已遭到封鎖。 您的電腦很安全。

你咪唔好信 今日波台靜先不停見到我啫

天皇鐘意祥氣

都係水手D波好睇D

支持半場川崎